騰訊歐洲股價有驚喜！較香港周二收市高5%，折合約296港元

騰訊控股(00700)周四(10月18日)走勢可能有驚喜！目前在歐洲德國法蘭克福交易的預託證券高見32.68歐元，折合約296港元，較周二(16日)香港收市價281.4元高5%。

準備牛三

無事兒

上個禮拜先驚緊會唔會跌破300
今個禮拜 296已經話係驚喜

支持

之後咪又插返

$300